[捉鬼] 正式宣布邊個係深圳河以北消費 邊個就係鬼

睇到新聞關口撤走晒檢查站就諗住可以北上消費？

我屌你老母啊
而家香港水深火熱 俾人踩到上心口
仲想北上打卡食飯嘅 唔配做香港人！

邊個係深圳河以北消費 邊個就係鬼

win

勢要令深圳變鬼城

依家仲有傻仔傻女去？
一陣都唔知返唔返到嚟
男既被叫雞，女既做埋肉便器都得呀

淘寶班柒頭點計

上去嘅都係賣國賊

相信有批立場唔堅定嘅人見到過關冇事 過一排又會一車車上去

無人敢正面回應？

恥與為伍

上到去比人查357個鐘就識驚架啦。上得去既人都on99

一講淘寶，班柒頭個個收晒聲

都唔明班柒頭貪果少少俾班仆街支國人賺
支那是我們的敵人，沒有一個是無辜的

要用就用amazon，點解要俾錢淘寶買假野

不過現實講始終好難同支那完全經濟上切割 例如香港咁多隱形中資 唯有盡量避免

但係主動走上去深圳河以北玩樂消費嘅就要屌

開咁多新商場
要不是香港人 深圳早就變鬼城了

重點唔係商場係骨場
無晒港燦
深圳一半骨場都要收皮
骨場gdp仲勁過商場

深圳河以北仲有其他國家